今年23岁的他在北京大学完成了管理专业第一学期的学习，但由于新冠肺炎疫情在中国的传播，他的假期被延长了，他仍然很高兴。 “我不得不乞求书:”印度国际学生正生活在在线课程的噩梦中|Amanat Khullar | 2020年10月9日|Quartz 
 人们应该有有意义的机会参与应对和恢复方案。 为什么人权应该指导应对全球流行病| lgbtq编辑| 2020年10月7日|没有直接新闻 
 麦肯锡的一项研究显示，印度、南非和巴西的经济刺激计划占GDP的比例远小于德国和法国等发达国家。 经济学3.0 ? 经济学家对大流行的贡献(并从中学习)|Claire Beatty | 2020年9月28日MIT科技评论| 
 平权行动计划，特别是那些将种族作为大学录取的一部分，在过去几年一直岌岌可危的计划，也可能成为新的法院多数人的目标。 总统们是如何塑造美国最高法院的——以及为什么下一任大法官的选择如此关键| lgbtq编辑| 2020年9月23日|没有直接新闻 
 Railsbank团队将认真工作，确保客户、项目经理和团队成员能够无缝迁移到他们的新家。 Railsbank将收购Wirecard Card Solutions，这是声名狼藉的金融科技公司Ingrid Lunden的英国子公司 
 今天节目中列出的四名男孩分别是雨果·伯蒂、艾思里子爵、查尔斯·阿姆斯特朗-琼斯和亚瑟·查托。 重打! 2014年6月4日，当女王的侍从在议会开幕式上倒下时，可以听到的撞击声|Tom Sykes | 
 他告诉《黎明报》:“我从来没有和任何人说起过新书发行计划。” 2014年1月29日，马拉拉的新书在巴基斯坦被叫停 
 销售的每一款FEED产品都支持联合国世界粮食计划署、联合国儿童基金会和“喂饱美国”等组织。 参见2013年世界女性:演讲者和参与者| | 2013年3月6日|每日野兽 
 但由于民主被暂停，国际货币基金组织和世界银行鼓励英迪拉以新的活力推行该计划。 抓住你的阴茎大卫·弗拉姆，贾斯汀·格林| 2012年11月29日|每日野兽 
 里根政府对国会隐瞒了巴基斯坦的核计划。 巴基斯坦核扩散背后的历史Justin Green 2012年11月28日|DAILY BEAST 
 她在德佩附近过夏天，他每天都听她演奏明年冬天要在柏林演出的节目。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 但这个计划没有任何系统性，没有任何预先安排的迹象，甚至连预谋都没有。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 这就是彭泰利埃太太结婚六年来一直认真遵守的计划。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 接着是管弦乐队的两首乐曲; 接下来，我连续演奏了三首独奏曲，最后是一首海顿的交响乐。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 鲁宾斯坦要我马上把它们写下来，并征得作曲家们的同意，把它们加到节程表里。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基